{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽령산"
    },
    "text": "竹嶺山 (죽령산)\\n\n光州広域市南区、\\n\n光州広域市南区大村洞に位置する山は高度184mで、メッキ·七夕洞と南坪邑水原里の境界にある。 無等山から西にノリ峠、粉積山、乾芝山を経て漢垈峠に連結された後、南西側にそびえている。 この山は道村と七夕村の垣根である道立と連結され、広里駅まで続く。 山は『大東輿地図』には大峙と表記されている。 南平から光州につながる1番国道は昔からの道と同じだが、この道はハンジェ→ハンデッジェ→デッチと呼ばれ、大通りを竹「竹」という文字に変えて竹峙→竹嶺という名前になった。 一部の地理志は「竹嶺山と対峙一帯には神武王キム·ウジング(?~839)が務めた王子台があった可能性がある」と主張する。 竹嶺山の西側に位置する七夕(漆石)村とその裏山は、韓国の地図のような形に見える。 この町は臥牛型として知られており、800年になったイチョウと苦闘遊びで有名だ。 光山キム·ムンバル(1359~1418)の別書であり、香薬の始原である芙蓉亭も存在する。 『光州邑誌』には「竹嶺山の西側30里には明暗があり、高さが開ける道だ。 キム·ヒョンが処士としてその下に書室を建て岩に詩を書いて数日間泣いたというから、山が窮窮して泣いた」と書かれている。 その後、ここを「宮岩」と呼んだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹嶺山はどこに位置していますか？",
            "answer": "竹嶺山は光州広域市南区大村洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "竹嶺山の高さは184メートルです。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山とどの山が連結されていますか？",
            "answer": "竹嶺山は無等山から西にノリ峠、粉積山、乾芝山を経て漢垈峠に連結されています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山の別名は何ですか？",
            "answer": "竹嶺山は『大東輿地図』では大峙と表記されています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山周辺には何か特別な歴史的な背景がありますか？",
            "answer": "一部の地理志によれば、竹嶺山と対峙する一帯には神武王キム・ウジングが務めた王子台があった可能性があるとされています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山の西側に位置する村は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "竹嶺山の西側に位置する村は七夕(漆石)村と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "七夕村はどのような形をしていますか？",
            "answer": "七夕村は韓国の地図のような形をしており、臥牛型として知られています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山周辺には有名な観光スポットはありますか？",
            "answer": "竹嶺山周辺には光山キム・ムンバルの別書であり、香薬の始原である芙蓉亭が存在します。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山の西側について光州邑誌に書かれていますか？",
            "answer": "はい、『光州邑誌』には竹嶺山の西側の景色について記述されています。"
        },
        {
            "question": "竹嶺山には何と呼ばれる場所がありますか？",
            "answer": "竹嶺山には「宮岩」と呼ばれる場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 378
    }
}